致各個香港人，要贏就要惡撚過敵人

首先好感激醫護率先破窗，透過罷工迫政府封關，
你哋之前所做嘅所有決定，完全正確。

依家面臨一個問題就係秋後算帳，呢個問題唔係因為你哋罷工而成，而係香港人團結反抗的契機。只要大家同心協力，就好大機會成功。

俾個例子，印度呢啲所謂”濕鳩”國家其實多次侵犯支那邊境，但係支那粒聲唔出，因為印度人夠惡。俄羅斯凶咗兩凶滿清政府，無啦啦就得到左海參崴，因為夠惡。

請大家停止屌醫護去得唔夠盡，槍打出頭鳥，點都會受傷。我哋更加應該並肩而行，齊上齊落。

推

搞無差別吧啦

財政預算修正案：
1. 取消代繳HKDSE，鼓勵學生去英美名校留學。
2. 取消HKDSE制度，鼓勵公立教育國際化(SAT/IB/GCE)。
3. 保障市場有2億個口罩供應(一個月存量)。
4. 鼓勵公立大學私有化，鼓勵學術自由，避免政治干涉學術。
5. 標準工時

Push

左膠+傻鳩黃屍: 嘩你惡過共慘黨，唔好睇呀

阻膠唔係同路人
係黃都會支持手足所有行動

同香港人講要惡？

唔試點知唔得

【請廣傳】「寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷」去面對立法會選舉！

顆樹

Push.

試咗8個幾月啦喎

會越嚟越惡 放心

要惡先練好肌肉，學美國人民有擁鎗權利先。 手無搏雞之力兇人唔到的。